[當家猴王金碧輝煌] 四月八日谷草八場賽日討論區II

2班1000 非凡品味(Win神)
3班1000 辣臣 (新力必)
3班1200 騰龍駒 (切柒)
3班1650 綠色勇駿 (我愛金世正)
4班1200第1組 人和家盛 (bogo)
4班1200第2組 美妙星 (烽煙)
4班1650 放眼量 (人一世勿一世)
4班1800 赤火神龍 (玖寶)

vs

2班1000 跳出世界 (香川真司)
3班1000 帖木兒（福逸）
3班1200 金糠（睇書）
3班1650 好鬥心（卞城公主）
4班1200第1組
4班1200第2組 富祿 (臨泰來）
4班1650 活力勇士 (中出大俠)
4班1800 醉醒神 （Grealish)

馬PO 1W3P精選數據:
1/4/2020 -35.0
4/4/2020 -28.5
5/4/2020 -311.5

會員排行榜
人一世勿一世 61.5
切柒 32
排球少年 20
烽煙 16
我愛金世正 12.5
波利 12.5
玖寶 5

應家柏：只要馬照跑 賽馬從業員就保到就業

是日沙田馬場上演主席錦標賽日，結果十場總投注額為14.24億元，只比上季同日14.73億元少4,900萬元，以現時疫情計，絕對極為理想，而應家柏今日亦接受傳媒訪問，話好滿意尋日澳洲越洋賽事同埋今日投注額，至於匯合彩池同越洋賽事嘅投注仍保持勢頭，佢亦好高興見到「美麗傳承」王者回歸，當然佢都知道馬主冇得拉頭馬，係會覺得失望，但希望佢哋明白，始終維持有馬跑先係最重要。應總又話考慮到現時社會狀況，希望大家能在呢段艱難時期同舟共濟，每個人做多一步令到賽事能夠繼續運作，因為賽馬從業員為數始終不少，唔希望有大批人丟飯碗，冀望個個都保到就業有工開咁話呀！

覓腸竟然唔用狗餅馬開po

燈

@寶高 40997051

今日推得好撚快

覓腸 4班1200你出水喇

Please pin

越針得多越快

輸得越甘推得越快

應家柏派下錢得唔得

加洲

卡洛藍c直線屌跑內定馬

大家點睇今日個偏差

樓下正仆街

今日賭馬王 贏到笑😋😋

咁樣話你老死

我跟佢搵食

2班1000 非凡品味(Win神)
3班1000 辣臣 (新力必)
3班1200 騰龍駒 (切柒)
3班1650 綠色勇駿 (我愛金世正)
4班1200第1組 人和家盛 (bogo)
4班1200第2組 美妙星 (烽煙)
4班1650 放眼量 (人一世勿一世)
4班1800 赤火神龍 (玖寶)

vs

2班1000 跳出世界 (香川真司)
3班1000 帖木兒（福逸）
3班1200 金糠（睇書）
3班1650 好鬥心（卞城公主）
4班1200第1組 旅遊拿督 (覓腸)
4班1200第2組 富祿 (臨泰來）
4班1650 活力勇士 (中出大俠)
4班1800 醉醒神 （Grealish)

Jer你樓上未😂

無眼睇

佢每個月成份糧比哂老豆
你點睇

真大蛇出水

覓腸

跟條撚屌搵食
唔怪得你係仆街

無眼睇潘頓姐

穩了
有馬房料

馬房料跟實

忍唔住出手

我是旦督一隻

中你福daddy留ac

波蘇出高佬新，掂唔掂架

覓腸揀第二組 但貼第一組

旅遊拿督第二組呀

覓腸：揀馬先揀 旅遊拿督

我地心靈相通again

我諗住華人一哥無死啦 原來都係可以唔得既

坪山新星估唔到5班先去定4班搏

屌笑4

佢底出反手狗,出比你一隻,之後自己反手第二隻

貼戰鬥英雄喇

覓腸想撚狗考下邊啲係核心馬迷

呢到得你同必蛇係核心

已入4500k

原來雷西一日炒三隻兩倍樓下

我搵咗隻人和家盛好耐都搵唔到,先知佢揀錯

2班1000 非凡品味(Win神)
3班1000 辣臣 (新力必)
3班1200 騰龍駒 (切柒)
3班1650 綠色勇駿 (我愛金世正)
4班1200第1組 人和家盛 (bogo)
4班1200第2組 美妙星 (烽煙)
4班1650 放眼量 (人一世勿一世)
4班1800 赤火神龍 (玖寶)

vs

2班1000 跳出世界 (香川真司)
3班1000 帖木兒（福逸）
3班1200 金糠（睇書）
3班1650 好鬥心（卞城公主）
4班1200第1組 金碧輝煌 (覓腸)
4班1200第2組 富祿 (臨泰來）
4班1650 活力勇士 (中出大俠)
4班1800 醉醒神 （Grealish)

追開馬po果堆有福了
一場諗少兩隻

你準備勁中啦

辣臣中

星期三戰意返黎了

@Bogo

屌仲有三日就開跑 已經緊張到訓唔到

等緊老撾之光落班

屌仲有三日先開跑 已經悶到想訓著

冇追post做乜玩到精選對決

廢必屎忽痕

呢鋪-3

sor lor

嚴選馬Po燈閪

一睇就知第2組贏撚硬

太多手足玩，拆咗兩組，順便睇下邊組大蛇成績好啲

WIN神PO 果場肯定排第8場
你地穩撚到仆街喇

睇番紀利雄星騎緊乜鳩 全程四 三疊
似搶非搶咁

btw 唔想mark邊個係邊組,都係睇WIN神係咪特別燈

真 成隊睇佢頭

第一組成堆正數大蛇

第一組兩場1000已經有馬PO兩大燈閪助陣,第二組唔知點輸

🤣🤣🤣

烽煙 火炭等？

我同書蛇 方駿暉影分身黎

福蛇

場三班1000，燈閪 vs +4500K

一睇就知第二組贏啦呢場

福蛇必勝

咁凍

Bogo vs 覓腸

Gchi福蛇

睇操呀

難覓對手

咁凍睇乜野操
睇Melody Marks操好過啦

勁快步 轉彎自己墮退

20度都凍

帖木兒上場操咁少配埋拿蛇老4薛老二都有P,呢場唔知點輸

好撚凍。。。

呂健威可以燒定黃紙

馬房料

好撚廢

其實好想要天祿
出番黎幾場都跑得好
終於等到番谷1000
配田雞好檔

幫你燒陰司紙

熱到出汗

凍到仆街....🥶🥶🥶🥶🥶

拿蛇入開避寒中心

柒俊

積奇身體差左

我地jacky幾十歲人怕凍好正常

佢好大隻🤘🏿

光頭仔

短髮

賽後屌雷西隻蝦屌到傻

托大

體諒下，馬季咁緊密，頭髮都短左，係怕凍D😭

睇少啲melody marks

賽日頭條又出方嘉柏就撲街了

祝我生日快樂

積奇個女好似

生日快樂

Happy Birthday Ozil

留番禮拜六睇

生快

生日快樂 輸多d

日日都提住佢 頂唔頂得住

Happy birthday

忠心慢閘打亂曬成場馬形勢

羊多D奧燒蛇

唔靚wo

生日快樂書蛇

我哋後生無問題，啲中坑就難講

積奇丁到無頭髮

腎仔生返好多

HB

拿基出牙KIT閪圖未

拿基仲辛苦.....

又多個大蛇carry

可能屙尿一滴滴

帶尿袋

佢使乜丁

基哥左擁呀kit 右抱沙拉

馬上風

但係無得擁抱Melody Marks

kit
salai

拿基趁地淋

我要牙Kit都唔要Melody Marks啦

真。書蛇生日快樂

你假?

佢今日贏邀遊戰士
真係唔知撐佢好定憎佢好

某user出完常感恩 自己反手遨遊

屌那星呢隻點選呀...

@win神ho

冇馬放

@勝利威龍

HB Mesut Ozil !

2揀1揀撚左以為神經既日日精彩
原來隻馬係廢

六爺今年

完全唔識呢啲馬

聽日仲要9半 你老母

又嚟

羅富全(吹大左)

隻馬好唔忠心
到你放棄佢嗰陣就走出嚟

輕鬆

今年變三爺

性格馬

戴胸圍口罩

有得揀禮拜一都揀12點堂

呢D馬，根本盡搶就最好

起碼威足2季冇回氣咁濟
望下13頭半季係威係勢咁而家都唔知搞乜

話說個位羅富全巴好耐無上過嚟。。。

下午堂

想訓 但不停睇馬

好撚柒

年中幾多人雄心壯志到意興闌珊

佢想跟牙蔡果套
但係完全唔係果回事

淨係貨源都冇得跟啦
不過有得跟嗰個又係唔撚識練馬

個仔手馬幾多win

So

祝你在亂流下平安

Trash So

000000

弱者先訓教
咪撚訓

有冇邊隻叻馬係個仔買返嚟？

好撚凍

老坑先怕凍
除衫

珍惜呢到咁多位名家

巨星

加一

Junk So

想拿基生肺炎咩？

鴻圖？
咁貴買隻三班谷草一哩馬？

電馬

呢度幾多千萬？
btw必蛇真。核心馬迷

韋爾和都識 賽馬知識淵博

拿基同必蛇

我淨係識melody belle weak

唔係好出名架咩 共同分享都係電馬狗

如果4班1800兩隻都冇 我戒賭一個賽日

廢老卡洛C 直接抽擊潘狗 賭假馬

隻隻都吹到好撚大

共同 最強

冧掂派斯無限量供應ppg就得
上兩季心急省招牌
今季要回氣
不過呢兩季都做左好多練馬師做唔到嘅嘢
Eg:肥

型

星期三又有

拿基

摩仔交左好多學費

見到堆savabeel想嘔

你哭著對我說 童話故事都是騙人的

同神蘇打交

做乜呀

十幾蚊win是騙人的

交下學費先
如果仲有馬主肯幫佢交的話

聰明才智 又水魚

打比武器
最後獎金都無

谷草果場大注左

電路三號幾勁

超級同創意俾佢個仔撚完之後轉倉

大摩既成功 搞到

Rattan 凱旋生輝

生日願望馬po精選有一日中六寶

呢隻勁呀

得勝駒真係練灣馬 正正經經部署已經係group馬

Wow

壯思飛

34倍中咗

貝蛇
呢隻真係太密
天外天又係

六個P都偷笑

抵你威水

贏到g3
G1 3甲
算係咁

第一鋪贏完 有85分3班唔跑去撼平湖之星 之後再撼以奇用兵 前前後後跑法都試埋 終於搞灣個口

個陣點夠以奇用兵撼 牙蔡怪物嚟 勁大隻
愛駒嚟以奇用狗

呢隻勁野 浪費哂
呢個種 有後勁 一定係好野

贏唔到group

G3 華商會 但g1撼唔贏啦

入得呢個倉
上限唔會太高
贏夠就換馬啦

嚟香港前輸比后土佳兒 嗰隻都g1馬

一日有xx必係到想中都難

係呀 吹呀

個年牙蔡一齊出當家精選、天下為攻、以奇用兵、爭分奪秒，幾撚威水

彎哂

對比呢堆C布大NUMBER D布

用貝蛇主帥

潘狗騎彎天下為攻

當家呢

唔關事 一來無人操 二來太心急部署隻馬

爭分奪秒

有g1 算啦

短途個陣勁到
紅衣 天下 翩翩 爭分

還番個短途馬獎比紅衣先啦屌佢

1800彎

場場三重彩

莫雅

依家輸比遨遊戰士

關啦 用個唔識操馬既 幫手
有咩用

如果唔係紅衣走左 牙蔡宜家又有隻蝦

最後突章拉走果隻贏12月g1

又話益下六爺既

懷念Darren

係睇明月贏果場手疆

唔夠翩翩跑

鬆撚到

乜原來clipperton同嚴力修係老4嚟?

識佢地老鼠咩

好似馬主話拉 蔡太多馬 想六爺專心練？

二打六

場唐加士打嚴力修騎得幾好

贏場假馬有咩好慶祝

個年係咪仲有旺蝦王 幾隻一齊上

跑第9

可憐佢幾個月無馬贏

1000個陣

劍斷浪跑打吡係咩玩法

其實香港d短途好勁

小橋流水都跑過

當家精選格硬要跑打吡

咸成代表作

雷神騎短途勁過潘狗
潘狗長途勁啲

1800嗰場我已經要中華盛世都唔要佢

agger

場地智慧

慢閘 個個ff佢打吡會到 結果底出

中華盛世我睇到好高
告仔下隻一哩代表
點知無啦啦重傷

第5

香港瓶

獅子山錦標邪撚到
勝得精彩算係咁
不過未必再有group可以贏

勝得精彩諗住佢仲有得上

好甜燈=獅子聰

罷跑碟同獅子山錦標

佳龍狗個屆打吡好邪

果年個個都想佢輸

2017最高水準打比

佳狗歷史地位去到好高

因為走得好合時

殺咗一堆g1馬

航拍機突入幸無影響賽事

昨日第五場及第六場期間，在跑道旁邊的大熒幕電算機上空，突然有航拍機盤旋，雖然未知來自何處，由何人操控，但最重要的是未對賽事構成滋擾，一切順利舉行。

姚本輝呂健威爭冠大激鬥

目前正爭奪冠軍練馬師寶座的姚本輝和呂健威，昨日繼續正面交鋒，本來呂健威憑「勝利風範」先下一城，而且因為累積的亞軍較多，一度登上榜首，不過姚本輝很快便憑「遨遊戰士」贏馬還以顏色，繼續以一場頭馬領先。

楊明綸破頭馬悶局再「遨遊」

楊明綸昨日憑「遨遊之星」爆出四十五倍大冷W，對他來說都可謂意義重大，因為騎者自從去年十一月二十日勝出「南莊加好」之後，至昨日賽前已經守齋了四個多月，如今苦盡甘來，賽後當然重現笑顏。至於「遨遊之星」練者容天鵬亦恭喜楊明綸，他表示：「『遨遊之星』曾患喘鳴，這是最大顧慮之處，但可能今仗的變化場地很適合牠發揮，因此一放到底，當然楊明綸的努力亦功不可沒。」

練者大摩賽後高興地說：「『美麗傳承』今場贏馬後，在港所得獎金突破一億元，但我之前已提及目標是突破一億二千萬元。賽前我與潘頓研究，預期『嘉應之星』將前領，所以決定讓『美麗傳承』留居其外側競跑，結果形勢一如預期，步速亦合我們發揮，但更令人欣喜的是，馬兒展示出以往的鬥心，潘頓賽後也報告贏來猶有餘勁。此駒將按原定計畫，角逐三周後的冠軍一哩賽，屆時肯定是爭勝分子，亦可能是退役前最後的一級賽，如果應屆打吡盟主『金鎗六十』參戰，估計將構成威脅，因為其質素相當突出，而且年紀較輕，始終具有優勢。」

韋達好滿意兩匹馬

昨朝出席晨操的騎師只有黎海榮、黃俊及陳嘉熙，甚至現身督操的練馬師也不多，相對韋達照舊出現，並親為多匹出跳，足見其勤力程度。其中試「白鷺盛世」和「奇妙星」更是焦點所在，一來是周三參戰馬，二來出試時韋達小心翼翼，課後一再拍馬頸以示滿意。

「共創歡樂」良哥打表

何良過往成績穩打穩紮，今季卻長處劣勢，現在仍處榜尾位置。馬季尚有三個月便結束，當然全力追數致力達標，周三派出多匹精銳分子爭功，而這批精兵昨朝亦紛紛出跳，其中「共創歡樂」不止交出極佳走勢，並見良哥親手打表計時，動態顯得分外積極。

輸到傻左後，網上睇番雲中龍緩和下

今年打比邊隻牙 佳龍駒贏呀

我係其中一個

大摩打吡佳狗谷到100%
我大注

大注牙旺P

屌你老母又揀哂精選？

跟住紅棗坑咪養唔到好馬

1800明明都排住隊番，點知馬王係果場殺個P先得

Slow

佳騰達龍隻隻貴
跑接力應該都贏唔到佳龍

凍到落雪

人和家盛12檔

8檔，一棍了

正陽清風咁好彩既

馬功臣 戰鬥英雄

輕鬆gel

辣臣：九檔

當家猴王點輸

-6

阿拉唔騎翡翠綠咩料

仲好

佢講呢d野好嘔心啊 呢個疫情對賽馬周邊行業打擊好大 除左香港賽馬會（做電話投注郁有影響）好多都有影響 根本由頭到尾係要取消賽事 佢為左利益 呢d野都講得出 真係令人作嘔

馬PO精選連檔位都燈到。。。隻隻都12檔

贏多幾蚊姐

正陽清風又排一檔

醉醒神 12檔
人和家盛 12檔
富祿 12檔
帖木兒 12檔

帖木兒一氣掃晒ok?

薛恩不了

想all in了

潘dog...

下次出左檔先敢揀馬

不如你問佢跑1000係咩料啦

你尋晚叫我揀大運舞台1檔

諗多左

12檔輕鬆贏

3班田草1400績，落到黎谷草1000

阿拉試完閘之後咩事唔見咗成個月

縮...數

減分落四班

上場個勢太勁

黎水騎功好
潘狗準備搞笑

起碼賺3倍級數

我肯定方蛇選

真係好 咁多精選 揀少幾隻

幾時先可以喺馬會拎番條數 就黎jump

手足又羊大錢
羨慕

政府派糧果陣
一棍

真係岩岩好1萬

有撚排

勇敢傳說用番田雞了

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)
R2 活力勇士 (中出大俠)
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 跳出世界 (香川真司)

4月12原來跑11場

一個唯一令到忠心勇士輸既男人加開心好玩近十場唯一一個800米牌唔係第一二位既男人

歡迎冠軍騎師 潘頓

嘉應之星呢
得佢騎會捉

泥地專家翡翠福星第一個彎五疊 第二個十疊

走位專家潘頓

有新馬bb睇

星期6 係咪有海外狗賭?

係 又有拿蛇至愛melody marks

原諒我潘啦 騎師都係人 琴日都3W啦
洗唔洗比埋條命你呀拿蛇

你至愛

佢講聲道歉說話先啦

他認為「忠心勇士」或能在熱身一仗後獲益。

兩日跑18場，針定先

馬迷認為「潘頓」會在2020年4月5日忠心勇士一仗後被狗屌。

又輸錢輸多場

跟我一齊屌騎師

天外天禮拜日又郭能,肯換人未

屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌屌你，屌你老母陳嘉熙陳嘉熙

必蛇飲梗早茶？

食緊蝦餃

Lm

-9分鐘

一堆澳洲狗一星期後又跑

特點
即係尋日有錢贏

Melody Marks忍足7日，應該今鋪穩

粉果gel

練馬師容天鵬因未能遵守馬會於3月30日發出有關4月1日全天候大跑道出操馬匹限額的指示，於4月5日被受薪董事小組判罰三千元。容天鵬已就此項決定提交擬上訴通知。

幾千蚊,買一百蚊邀游之星響番到啦

食撚左口孖，好心果幾千豪比佢啦

得罪方丈

幾時可以羊返次 做威水

預埋我 OK?
呢兩星期比潘狗搞到雞毛鴨血

星期三做威水啦潘頓

做住威水咁撚賭仔
又贏幾場無乜人睇好果D，大大注就花式拉馬

最唔睇好果隻贏就得

放眼量 好鬥心呢D
撚狗已預備

好鬥心想車落去

我已經轟到半身不遂........
開心好玩 最合拍 翡翠福星 忠心勇士
一期一會

今期諗住轟邊隻

勉強提供 當家猴王

Ok

覓腸請pin #380

成日話潘頓轉彎gel既手足呢場有冇gel到甩髮

又摩+潘
起步一慢比人夾一夾

Gel頭式騎法

星期三唔轟喇
要縮下注 月頭再輸多獲真係搞唔撚掂

而家睇番包青天，睇下點jer潘頓先

去左國金軒

又買金

告囝差9場

睇黎會級

神仙 CUP撚左了

神仙星期日個陣0 WIN真係CUP條撚

牙菜d子彈留哂下年多

今年有無52分一出即贏

今日跑得個d都似遲熟跑住先

牙菜強唔強陣要睇4班架

呢場gel潘頓既手足有冇轉彎gel

呢場呢

支持拿基JER鳩潘頓

有預感星期三牙潘又3，4win 撚狗

拿蛇jer到

兩週前搞到波健士入廠 呢朵紫荊又搞亂檔
6/4/2020

徐廐助手被「靚紫荊」拋下，由醫護人員攙扶離開跑道。

今朝開操冇耐，大慨四點五十分，內圈發生一單「落樓」意外，主角係由徐雨石訓練嘅「靚紫荊」，需知呢匹七歲馬曾於兩周前，在賽事途中踏到前駒後蹄，搞到騎師波健士被拋下兼「入廠」。

今朝此駒由由助手踱步期間，又唔生性拋跌人，走甩一段時間才被捉回，助手事後狀甚痛苦，日內肯定無法繼續工作，石哥見狀隨即上前慰問傷者，狀甚憂心，繼而攙扶佢上救護車，再送往附近醫院救治，而「靚紫荊」在港三十六戰，共獲3冠2亞2季，為馬主馬良贏得獎金愈337萬港元，不過今季十戰只得1P，顯然不復當年勇。

呢場上場激到必蛇吐血

美麗傳承最勁贏邊場？潘頓話係……
6/4/2020

傳奇馬王「精英大師」累積18場勝仗，印象令人難忘，其中一個原因係18W全部由高雅志操刀，亦試過揚威日本攻下短途馬錦標，為港爭光。至於尋日同樣完成在港第18W嘅「美麗傳承」，即使潘頓唔係包辦晒呢匹馬王18場頭馬，但佢哋亦攜手贏咗15W，其中包括7場一級賽，咁潘頓最難忘「美麗傳承」邊一場頭馬呢？

潘頓話呢幾年同「美麗傳承」並肩作戰，經歷大大小小戰役，當然好多場都好難忘，但如果要數最難忘，應該係「美麗傳承」喺2018年贏香港一哩錦標一役，事關嗰場對手好強，但依然可以大炒曾經揚威杜拜嘅日本代表「強擊」三個馬位，絕對係馬匹生涯巔峰之作。

距離世界紀錄 美麗傳承只爭2300萬！
6/4/2020

究竟「美麗傳承」能否挑戰「雲絲仙子」呢？(圖片：Getty Images)

究竟1億獎金係咩概念呢？講真，小編真係唔太理解，因為小編都唔知要中幾多次六合彩(仲要依家冇得買)先可以攞到1億。不過，「美麗傳承」依家累積獎金達$100,422,500，其實有幾誇張呢？究竟歷來又有幾多匹佳駟，可以攞到超過一億嘅獎金呢？

根據有一個賽馬網站喺今年三月初出咗一篇文章，正正係講歷來全球累積獎金最高嘅馬匹名單，原來榜首就係澳洲馬后「雲絲仙子」，呢匹曾經連贏33場，合共累積37場頭馬，包括25場G1嘅超級馬后，累積獎金高達26,336,675澳元，依家兌換返即係1.23億港元，認真誇張，至於全球獎金第二高嘅賽駒就係美國泥地王「霸道駒」。

如果「雲絲仙子」嘅世界紀錄係26,336,675澳元，咁「美麗傳承」依家都有1億港元獎金，其實距離世界紀錄唔係遙不可及，若然「美麗傳承」可以贏埋冠軍一哩賽，自然可以追近「雲絲仙子」，再加上尋日馬主郭浩泉都講過如果馬王仲係咁弗，會好唔捨得安排退役，若然繼續跑落去，話唔定可以挑戰世界紀錄㗎。

【罰錢事小】被罰3千元唔服 容天鵬要上訴
6/4/2020

容天鵬琴日沙田起孖，被罰三千蚊？ 其實濕濕碎啦

上周三即4月1日舉行全泥夜賽，由於天氣持續有雨，為了跑道作賽事準備，馬會發出了有關4月1日全天候大跑道出操馬匹的限額指示，該日早上每個馬房限最多3匹馬出操。

容天鵬因為未能遵守上述規定，於4月5日被受薪董事小組判罰3000元。不過，容天鵬今日就明顯認為自己冇犯錯，因此決定提交擬上訴通知。

首飾傳奇

快出4月7號試閘表

多人到要拆組跑

仲要未排位就爆曬

4班1200第1組 無人提供既 ？

必蛇琴日實贏好多

呢兩組點鬥法 ？
一win三披總彩金鬥 ？

大家買邊組贏 ？

咁爛賭

覺唔覺得慢閘既馬應該試三個閘都合格先出得

唔轟咪追唔番

點解咁撚凍

香港賽馬會定於4月11日星期六，從澳洲蘭域馬場即時轉播女皇伊利沙伯錦標賽馬日其中七場賽事來港，並設立彩池接受投注。首場轉播賽事於香港時間早上11時20分開跑。
悉尼秋季賽馬嘉年華的重頭戲澳洲錦標賽事系列第二天賽事，可說是澳洲馬季的「總決賽」。當日的焦點賽事女皇伊利沙伯錦標（一級賽）是悉尼最具份量的分齡讓磅賽。儘管2019新型冠狀病毒疫情持續，但賽事仍吸引了一眾海外頂級佳駟報名參加，包括「加踏步」（英國）、「野田優驥」（日本）及TE AKAU SHARK（紐西蘭）。
女皇伊利沙伯錦標賽馬日七場轉播賽事如下：
珀斯薛基錦標（1200米國際二級賽–供兩歲雌馬參加–兩歲雌馬錦標賽）
皇治錦標三歲馬短途賽（1200米國際二級賽–供三歲馬參加–三歲馬短途錦標賽）
澳洲橡樹大賽（2400米國際一級賽–供三歲雌馬參加–三歲雌馬經典錦標賽）
悉尼盃（3200米國際一級賽–供三歲以上馬匹參加的讓賽–長途馬錦標賽）
女皇伊利沙伯錦標（2000米國際一級賽–供三歲以上馬匹參加–分齡讓磅錦標賽）
草上女皇錦標（1600米國際一級賽–供三歲以上雌馬參加–雌馬錦標賽）
藍寶石錦標（1200米國際二級賽–供三歲以上雌馬參加）

蔡頭騎王有無50倍

有時係人問題 都係可以唔得的

「八心之威」發現該駒患有「喘鳴症」
已彎

望緊4月15 4月19有咩馬出

咁既人都要試閘

十三係咪唔識練馬
隻隻都彎

野田優驥邊個騎

唔俾你騎廣陵王啫 唔使jer佢嘅

我而家埋到淒涼到喇
又幫笨輝贏大賽
仲開始同神仙有合作

佢弱智會員嚟

勁力威龍 發揮勁到
搶咗1000米口

又jer

James McDonald

拿蛇老4

狂轟一大注先

被指放飛機 利敬國澄清是誤會

利敬國話上個禮拜五冇去試閘，純粹係一場誤會。

利敬國上個禮拜五，原本為姚本輝旗下「魅影揚飛」出試，可惜臨時甩底唔見人，搞到輝哥嬲到出煙，即場向競賽小組董事投訴。

不過，聽利敬國親自講番，件事卻有另一個版本，原來佢試閘前一日收到的電郵通知，「魅影揚飛」並不是由他出試，而當日其餘兩組試閘佢也沒有馬試，故七時半為「紅星」操練過後，便返回宿舍了。

相信當中發生了些誤會，令利敬國收不到為「魅影揚飛」試閘的通知，絕對不是因為他大懵或沒有責任，而沒有到場試閘，專登甩底放飛機嘅，所以大家不要再責怪他喇。不過，為穩陣起見，下次試閘前，利敬國不妨到烽火台地下壁佈版，Check多一次最Update嘅試閘名單，咁就唔會有誤會啦。

樂滿家個分已經差唔多
仲放陳蛇上去

上場輸不足兩乘 事事為王囝囝識「紹」喇

蔡明紹(右)向葉楚航匯報時，講到手舞足蹈。

曾於2013年揚威香港打吡大賽及國際一級賽香港盃，翌年三月出戰杜拜世界盃跑第五嘅前港駒「事事為王」，退役後運往澳洲轉做種馬，目前已有四匹子嗣在港服役，皆未有建樹，其中首匹在港服役嘅「悅跑得」，剛戰只負頭馬「君達星」一又四份三馬位，歷來輸得最近，開始適應水土。

周三賽事，「悅跑得」出戰第五場三班谷中1200米，續由蔡明紹執韁，今朝葉楚航安排此駒由紹仔在大圈作最後試跑，人馬走勢耀目，已屆及鋒而試。課後，紹仔急急腳走去烽火台搵航哥匯報，騎者仲講到手舞足蹈，狀甚興奮，似乎好期待「悅跑得」今戰演出！

綠化帶

大眾勁駒贏得未

呃錢馬 屌喇媽
八心之友又係呃錢

方仔又強陣

雷神唔騎就贏

潘狗騎啦

13d 3歲仔冇隻係度㗎喎

大勝而回

寶遜唔騎melody belle

13 啲新馬 隻隻用課大閘 強配呃錢

短途長途無馬接班 香港馬質素又弱咗

想問-6 d操練係馬會中左bug，定係真係咁操

短途個隻睇潘頓心情啫

當全材馬王金鎗六十係condom

13初出唔係馬王飛=呃錢

下年移情別戀去福逸

換人未

死潘狗搶我田兩隻都7下7下咁
幸福笑容 忠心勇士

得一隻苦苦堅持，前年出得一隻時時精彩，上年出得一隻夏威夷，跑到今時今日仲爭分奪秒紅衣醒神翩翩馬克羅斯美麗傳承鷹雄

叻叻精彩 醒旺財 八心之威 雷電勇士

佢騎彎馬，蘇保羅隻天意都俾佢騎彎

蘋果都係SHOW一樣結果
癲到

成個月都係咁操應該係真事

你估我想架

唔跳既日子淨係游水
飛機場都唔出

短途仲可以期望下 勇士同福逸
長途真係冇

真係好撚癲，咩操練手法黎

行去游水都踱步

如果12檔都大熱會點

睇慣游水踱步跳兩段呢啲正路手法就覺得唔係路

田雞騎有口馬真係多鳩餘，醒旺財威風凜凜俾佢騎彎咗

證明馬po精選多支持者

數漏左隻威風

佢平時試跑重口跳得快,靠游水已經夠,唔使額外再快踱

個個騎都冇事，你得個柒頭騎會慢閘

有道理

係得個柒頭*

新xx帶頭個組精選點輸

有你係到=贏啦

必蛇

星期三跟兩組整條6環會唔會有錢收

日日喺摸摸頭到無所事事連練馬都學埋

同烽煙蛇無仇無怨
唔好jer

點睇琴日你帶領既馬po精選

佢瞓大草原剩係食草

勁中P

尋日勁中喎，馬po精選唯二生存者

尋日勇猛神駒輸左
係咪要等谷草先買？

好撚凍 啲馬仔點頂

有冇聽過必蛇嗌凍

當何澤堯及「遨遊戰士」返回凱旋門時，姚本輝說：「何澤堯是位優秀的騎師。當你有一位好騎師，你便毋須強加指示，他們通常都有若干方案，視乎座騎出閘時的情況隨機應變。」
「他會知道馬匹是否跑來搶口或有其他情況，並會有自己的判斷力。」

威水

佢5歲

跑包尾會點講

你老人家著多兩件衫

又就快兩點 準備報名表 馬匹評分調整 試閘表

垃圾馬汁到場咪算係咁啦
買好大咩你?

巴打你快啲走

邊有買

聽你講話谷草先買嘛

富祿100%馬

睇書蛇short咗

田雞借嚟騎1場炸喎

我就來吐血死架喇

咁都好d 1.9幾驚你賭身家牙

馬po啲人好搶口

10 1 100

睇書蛇呢兩日特別搶口

我唔賭熱門wp何況馬王飛既馬

G持書蛇
站左邊

支持

小組告誡見習騎師黃俊，他於賽事早段及中段策騎「榮冠大道」的方式，並未達到香港騎師應有的水平

Vincent Ho
@Vincenthocy
Nice win from this exciting sprinter in the Group 2 Sprint Cup. Thank you Mr Yiu Trophy

呢啲咪叫識do

我見到佢早段死隊 我諗都係遵從肥鬼條仆街策騎指示啫

大魔3w

一起步力推推到轉灣先埋到二叠

東東都係按照策騎指示跑姐

Fake race

小組開始偏坦陳蛇

好運呢

成日話人jer你
你有冇檢討過自己
點解咁多人jer你

你點知的

win神ho

你鐘意黎攞下彩咪比你攞囉

佢比陳蛇含過

金蛇來真

係

佢最多咪比陳蛇奶

百份報啲中文差到
咩叫識紹？
兩隻字都唔同音

識笑

我撐烽蛇
烽蛇中鑽飾神聖果陣你條on9仔都唔知匿左去邊

睇張圖都係手指指啫點樣手舞足蹈啊
馬經記者啲創意同幻想

巴閪野+神狗系好打極有限啦

可能今日blue Monday又落雨
加上見到條粉腸零舍燥底
Sor 9

琴日隻雪戰神駒睇到眼冤
內檔外檔一樣係最後
比場從化呃撚左
成日追一段引人

撞正今日要返工，落雨好閪煩

是其是，非其非

督爆四連

呢場咩水準?

聽到啲雨聲滴滴答答就忟

keyrace

星期一加落雨好想瞓覺

鎮山寶呢

完全冇停過

下場到霸勝近

基哥睇完操想瞓覺

鎮山寶

基哥差唔多夠鐘訓晏教

上賽場後隔左13日先跳，前場隔8日
唔計

極速駿馬果組都係強組黎

霸勝已經4班肥鬼隨時可以開餐食海膽炒飯

瞓到五點幾食晚飯

等緊極速王
但好似操練kick 左

老人家早食飯

係我眼中2月開始已經季尾
而家準備接近煞科

rubbish hkjc. 1430一樣野都冇

星期一體諒下

牙菜強陣

不嬲都係近3點先出

愈黎愈遲

冇，不過遲左兩日快跳姐

記得以前一點

讀u個陣捕撚住睇

人愈大愈意興闌珊

幾多十年前

佢老餅

我都冇咁多年賭齡啦
但我記得以前真係一點鐘左右就有得睇
莫非我記錯？

你地邊個老D？

阿康同張基 你話邊個老啲

依度有人夠老證實到？

一定唔會一點 兩點左右啦

5-6年前刨報名表都係1415-1430出
印象中

以前賭都無咁痴線mon住報名表出

你得閒得滯

阿康：1點出報名表

咁係我記錯了
點解我會有咁既錯覺係1點

三十年前五月煞科

唔止三十年前

咁你熟啲啦

2010已經係7月14號煞科

齋游水試草地唔踱步 韋達有奇招操富祿！
6/4/2020

韋達今朝親自策騎「富祿」試草地。

韋達既然可以連續13年登上冠軍騎師寶座，自然冇人會懷疑佢對馬匹嘅熟識，依家佢做咗練馬師，對於點樣安排一匹賽駒操練，亦有自己心得。而喺今個禮拜三谷戰，韋廐共派5駒上陣，其中轉倉初出嘅「富祿」嘅操練安排，真係值得講吓。

或說「富祿」喺今年2月21號由葉楚航馬房轉投韋廐後，韋達當然非常重視，無幾耐就親自操練，快跳同內圈踱步都係親手包辦，但喺2月28號嗰朝，韋達策「富祿」往內圈踱步，點知馬匹途經隧道口時突然起擒，搞到經驗老到嘅韋達都跌咗落嚟，好彩佢仍一手捉實「富祿」，最終冇走甩之餘，亦可以繼續操練。

不過，自從嗰朝後，韋達第二朝再親自策騎「富祿」內圈踱步，其後幾課操練卻改咗由助手主理，直到上個月12號韋達再親自幫「富祿」試草地後，韋達再無安排呢隻馬喺內圈同埋大圈踱步，期間只係試草地，試泥閘同埋游水，操練方式非常特別。究竟韋達呢個奇招能否幫「富祿」轉倉即勝？禮拜三就會知！

籲民眾留家抗疫 巴度Po野外半裸照咩玩法？
6/4/2020

法國騎師巴度IG。

新冠肺炎疫情肆虐，歐洲多個國家賽馬被逼停頓，不少騎師紛紛在IG分享如何抗疫，刷刷存在感之餘，亦寄望可增強說服力，令民眾加深防疫意識。法國靚仔騎師巴度(Alex)自3月1日在香港完約後，便返回家鄉策騎，惟僅出賽34次，全國賽馬業便因疫情關係停擺，不過騎者亦有三場「溫拿」，勝出率接近一成，其中一場憑Simona勝出2000米草地三級賽。

有見身手咁弗，巴度BB自然毫不吝嗇，尋晚見佢放咗一張半裸照上IG，立即吸引大量女Fans畀Like，需知佢有打開泰拳，難怪兩舊胸肌既立體又搶眼，而佢亦有Po文回應，仲叫大家留在家中抗疫。不過靠呢張野外露出嘅艷照作呼籲，似乎唔多夠說服力，再者相片的左下方，巴度仲推住部BB車，相信車上係佢囡囡Rebecca，兩父女出外曬太陽咁開心，仲要冇戴口罩，除非係屋企後花園，否則真係戥佢擔心！

明明周三跑得 點解賀銘年冇坐騎？
6/4/2020

為確保自己有十足狀態，賀銘年決定喺周日先正式上陣。(圖片：Getty Images)

雖然依家只係得返巫顯東停賽，但騎師不足嘅問題仍然存在，好似禮拜三晚跑馬地賽事，只係得18位騎師可供選擇。不過，睇返早排牌照委員會嘅公布，法國好手賀銘年獲發公司騎師牌照去到季尾，而佢接受十四天強制檢疫後，將可接受4月8日星期三跑馬地賽事的策騎聘約，換言之佢原本可以喺禮拜三出賽，但點解會冇坐騎呢？

我哋《東網》馬經記者就問過首席受薪董事祁禮謙，原來賀銘年唔係因為冇支持，所以禮拜三冇坐騎，反而係賀銘年希望確保自己有十足嘅狀態，所以想係正式上陣前可以先參與晨課，因此決定唔喺周三出賽，初步預計佢會喺今個禮拜四正式操馬，然後今個禮拜日應該可以首度登場。

好撚型

型到

懷念巴度蘇兆輝

係咪新馬賽唔夠馬報名要搞咁耐

3點仲未出報名表，馬會班人食撚左屎呀？

Probably, 召喚萬眾力得

場2班1400

美麗非凡1400

二話不說

漸信龍狗cashed

萬眾力得係咪可以gel頭先, 2歲新馬賽成績明顯比北半球3歲個堆好

極速王有無5倍

係咪要搶呢隻

先搶先贏

你地已經出得精選

12/4 馬po精選
五班1000 漸信龍駒 (phone in)

mark定先啦 烽煙四喜 漸信龍駒

我 萬眾力得

超新星比左何妖

五班1000

新馬賽 萬眾力得 (新力必)

早兩個月已經mark咗呢場

烽煙蛇有隻眾歡笑喎

兩個月前儲定錢allin

通常都撚狗

十三手馬都幾叠馬

應該4倍開跑

海王駒
大行情馬主

點解又有泥地

又無

4月19

海王駒個馬主係大行情嗰個

迫害泥地

君臨大地

06/04/2020 快操 沙田 草閘 24.1 23.7 (47.8) (潘頓) SR

獨角寶寶跳程1800
想點樣

好撚痴線 新肥必

遨遊戰士+15

同極速王穿死Q

好癲 睇埋下下次賽馬日

遨遊戰士痴撚線

二話不說又跑

加一百分都無分別，咪又係跑平磅

肥鬼要話比人知佢三班係有馬出
肥鬼而家得八隻三班馬

海島材子係咪又爭住揀

呢隻上年已經吹好大

結果季中先贏到group

希望佢贏到G1啦

利敬國 即時釘牌！

紅衣震撼個名衰

富祿 辣臣 跳出世界

呢3隻W相好大

咩事
啲馬換哂人

以姚性格 可能會跑皇席嗰堆

牙國

慘慘慘！韋達最高分賽駒右前腿骨裂
6/4/2020

「聚才」(前)今季4戰3冠1亞，絕對係明日之星。

韋達最近手風唔算太順，好似尋日初出馬「八心之威」三甲不入，而「廣陵王」力拚之下亦只得亞軍。不過，對韋達嚟講，最近收到最壞嘅消息，一定係目前馬房評分最高嘅賽駒「聚才」受傷喇。

現年4歲嘅澳洲自購馬「聚才」，今季出道後4戰3冠1亞，上月初升上二班初跑田草1400米擊敗「駿龍駒」，表現出色。可惜睇返馬匹傷患紀錄，「聚才」喺上個月6號發現右前腿橈骨末端碎片骨裂，並經全身麻醉後接受膝關節內窺鏡手術，相信都要抖一段時間先可以上陣，對韋達嚟講，絕對係一個小打擊。

即將停賽騎師
利敬國 - 不小心策騎 被罰由 15/04/2020 開始停賽, 可於 23/04/2020 恢復策騎出賽。

點解星期三佢無馬騎

搞乜鬼？

可能同佢上周五試閘同姚本輝嘈有關

釘左牌啦

旅遊拿督唔係牙國咩

而家轉左細潘

fb有group話唔關賽馬事喎
講果個仲要好似係圈內人

文傑？

咁係關咩事

唔係俾笨輝投訴到佢停賽呀話？

Yes

唔撚係呀利國偉

潘狗

突發！利敬國釘牌 周三坐騎全部換人！
6/4/2020

剛傳來消息，原本會於周三上陣的南非騎師利敬國，突然全部坐騎易配，馬會今次係釘牌，但詳細原因尚未知，有第一手消息即會報導畀大家知。

無騎師先釘

釘潘狗未

放飛機就嚴重到要釘牌?
唔會下話?

究竟衰咩呀？
已經唔多夠騎師用仲要釘牌

唔記得試閘就釘？

應該唔關事啩
放飛機極其量咪罰吓錢

應該唔係啦,一定好撚大獲先審都未審就釘

未必關馬場野事

出街無戴口罩？

上面news利國偉又話誤會

朱仔都好似知咩事

仲有咩騎師可用

抵撚死
放飛機呀拿

蘇狄雄full book日子到了

朱仔話唔關放飛機事

1 5號馬白鷺盛世改為騎師波健士策騎
2 12號馬快閃的改為騎師梁家俊策騎
4 9號馬旅遊拿督改為騎師潘明輝策騎
5 5號馬競駿天驕改為騎師潘頓策騎
6 9號馬辣臣改為騎師史卓豐策騎
8 12號馬年年旺改為騎師史卓豐策騎

牙cake話conduct related matter
其實等於冇講

關唔關琴日啲馬事

炒飯都係突然間被釘
賭馬啦屌

好波 我次次巨額尾關都係斷佢

有無可能關毒事

文傑囉 佢馬場記者咁上下 成日上節目曬命 話:我琴日wts比雷拉/田雞 問佢xxxx

好波 岩岩買佢都無份中 唔買就比佢殺

波蛇個牌去到幾時?

好似嚟騎三個月

依家冇咗國偉淨返17個騎師
等賀蛇同東東都騎得就有返19個嘅

係釘定佢自己劈砲?

賀蛇星期日
東東下星期三

牙國搞咩

被人督灰

又係潘狗？

今期都差無幾, 有6隻

次次有呢啲野發生，個期啲潘狗都3.4win搏晒命

般快啲twitter bin屍啦

好想睇

釘

而家又話係佢自己交還牌照

屌收到風係佢打老婆比人釘牌

笑4

有冇cap圖睇吓

上次炒飯，潘5w

利國偉無乜緣份。。。
好少中佢D馬

周俊樂番來騎

我的国
點解唔係炒大潘

潘狗又贏
牙國係衰賭馬定檢疫違規

呢排每期都整隻陰下你

衰得罪潘狗

南華早報話係“delicensed" 應該係釘

Sacked

會唔會又漏夜著草

牙國
有冇人知咩事

唔通又係炒飯哥2.0

又話唔關造馬同賭馬事

利敬國在港最後一場頭馬：安定繁盛

又諗起踏雪飛翔

conduct-related matter which does not pertain to any race riding or integrity-related matter

咁即係唔係好似炒飯咁, 咁衰咩咁嚴重

會唔會真係關試閘事
馬會可能覺得佢今日解釋係死雞撐飯蓋

放飛機都要釘牌會唔會太重手?

堅sad

最多咪罰停賽 洗唔洗釘呀 如果關試閘咁小事

可以積積埋埋唔止一單

拉馬先停10日8日,積積埋埋都唔會釘牌啦

可能唔妥佢今日嘅解釋
形象同誠信問題

可能係打架

a “conduct-related matter which does not pertain to any race riding or integrity-related matter”

被指放飛機 利敬國澄清是誤會

利敬國話上個禮拜五冇去試閘，純粹係一場誤會。

利敬國上個禮拜五，原本為姚本輝旗下「魅影揚飛」出試，可惜臨時甩底唔見人，搞到輝哥嬲到出煙，即場向競賽小組董事投訴。

不過，聽利敬國親自講番，件事卻有另一個版本，原來佢試閘前一日收到的電郵通知，「魅影揚飛」並不是由他出試，而當日其餘兩組試閘佢也沒有馬試，故七時半為「紅星」操練過後，便返回宿舍了。

相信當中發生了些誤會，令利敬國收不到為「魅影揚飛」試閘的通知，絕對不是因為他大懵或沒有責任，而沒有到場試閘，專登甩底放飛機嘅，所以大家不要再責怪他喇。不過，為穩陣起見，下次試閘前，利敬國不妨到烽火台地下壁佈版，Check多一次最Update嘅試閘名單，咁就唔會有誤會啦。

點會因為放飛機釘

最後 南非佬都係輸曬比袋鼠國 全部走曬

消息話係操守問題，咁就唔關賭馬事，都係關個人事

兩樣都唔關事

唔夠騎師用 見習學員周俊樂獲發牌到季尾

即使法國好手賀銘年可以喺今個禮拜日上陣，但由於利敬國突然交還牌照，加上原來返嚟嘅見習學員勞景暘突然被炒，所以騎師不足問題依然嚴重。有見及此，牌照委員會今日亦公布發牌畀目前於澳洲學藝嘅見習學員周俊樂，牌照期去到今季尾。

不過，周俊樂暫時係未可以喺跑馬地馬場上陣，由於佢喺澳洲返港後都要佢都要接受14天強制檢疫，所以暫時未知首天出賽日期，同埋跟隨邊位練馬師學藝亦未定。

好撚野，愈有心騎既騎師就愈有位比人入
得返d澳洲幫係度開飯
薛恩呢d conduct有過問題既都可以係呢度有牌
仆你個臭街阿國都無埋仲有咩騎師可以放心賭呀dllm
玩撚哂佢啦馬會，以後call哂澳洲d垃圾過黎騎咪得囉

係咪阻住馬會班撚樣搵食

關操守但係唔關誠信事

以後無得講利偉國

都話收到風佢打老婆

我以為你吹水
原來堅料

董事都要賭馬

牙國 炒飯 巴度 沈拿呢啲場場有心騎又唔飛得好難賭架

好撚黑暗

冇收到風佢有老婆嘅

唔似輝哥將佢軍
等scmp進一步消息
不過狗會班競賽小組個個方丈黎

好掛住你

4月7日星期二沙田草地試閘取消

鑑於預計天雨將持續至明天，為保養跑道以準備本週日三場1000米直路賽，原定於週二舉行的沙田草地試閘已告取消。

有關的沙田草地試閘將改於4月14日星期二舉行，預計較後時間天氣將會轉佳。

佢連仔女都有

打老婆都知，有錦衣衛？

懷念沉拿

結左婚喇

放飛機好小事
罰錢已經係極限

睇佢唔順眼咪借件事扔佢走囉
沈拿都係咁嫁啦

YES

遨遊戰士120分

咁睇嚟佢老婆俾國偉打到好傷

呢樣真 唔埋堆做馬都釘牌掃落垃圾桶

屌

ka ying star 121分,對上一場頭馬 2班贏個頭

其實最大得益者唔係般

係田雞

所以呢到話家暴，係合理過遲到

薛恩 史卓豐 郭能

夠唔夠薛恩操守有問題呀?
仆你個臭街馬會
call哂澳洲幫過黎咪算囉
你阿國又有料又肯搏馬，董事仲點食大茶飯呀?

常感恩上一場頭馬都係二班

唔通打到入廠

田 何 細潘 蔡 家俊 皇天
6個應該夠分

潘狗死一萬次都唔夠

諗諗下牙國成日有啲冇飛馬入左黎
可能隊爆好多次啲假馬

牙國成個咸成影子主帥咁
田雞唔似再會拍到咸成碼頭
不過輕磅越嚟越少就真嘅

沉拿 牙國 炒飯

咁最大得益一定係SHIT恩

最撚慘係奶維銘

一係做馬 一係出去飲酒

洩恩俾隻美麗傳承佢都唔識贏

搵肥鬼算帳

同沈徐姚最多合作
沈應該試賀蛇
姚用何妖 菜頭都得
徐用邊個

有P

華將啦

毒男

如果SHIT恩主戰會破G1第2名紀錄

話說個牌仔最後衰咩

波健士

好似冇公佈過

我自己唔傾向假馬論呢回事
太陰謀論，當然我唔會否定馬圈好假呢樣野
但冇必要下下都扯到上假馬論

正

家居隔離下跑步，ig story
好似係

不過應該都係衰違反14日隔離架啦

聲稱唔關賽事wor 係咪支持港獨呀😂

屌你老母潘狗呢d成撚日造馬又唔釘牌 利國偉做錯d咩要釘佢牌

解決一切問題

呢啲少事，賢仔都話唔係咁細單嘢

牙國抵啦屌 去馬一條龍 輸馬亂鳩打樁

咁可能真係關唔首防疫規事
馬圈一個人中招已經可以令搞到停止賽事

所以咪話一定唔關呢單嘢事
我都記得原本魅影揚飛係皇天試
之後換咗佢
btw你終於出返嚟

馬場唔係你一個人大晒,莫雷拉騎功唔好咩?但佢都唔可以場場入嚟督爆人地

入咗嚟督爆人地就大獲,人地場場搵馬搞鳩你,你想去馬都無用

上場騎你騎到

牙當好耐冇見 呢排仲有冇食活仔

買左你

上場佢輸唔關國偉事

莫雷拉騎功真係唔好

好慘,你上次被人打樁打足1650米

所以兩大而家咪襯人少漏閘，拉馬做番齊找數

其他野唔講,佢搏馬真係好準,基本上全香港最TOP

犯法wor
單野回力標黎，仲要應總岩岩講完所有人都要做負責任既市民

我都係講下

你可以話佢唔錫馬騎法傷馬腳
但話佢騎功唔好就

咁突然 澳洲幫出手?

其實佢係勁在識攝位
真係操控到隻馬去佢想要個個位，唔係個個做到

睇你搵咩騎師同佢比較
但係你要求都幾高

唔係主因啦，呢單野唔係釘牌

好耐無神級走位

有陣時你望下某啲騎師啲神奇攝位,無人地讓你,你估你攝到靚位咩

十三仲有咩人可以用

雷神一個單挑澳洲幫

永同歡欣no.1

問心
大家覺得 潘 雷邊個騎勁好d

wfh ，少左吃啦，後日番工應食
呢排你d單點

世二泥水

再top嘅騎師都有手風唔順嘅時候啦

諗太多了,同澳洲幫作對下次人地4隻6隻咁夾死你

冇錯 有時轉彎入直路 省位攝內欄卒落去個下好勁 就係個下彈甩你地

雷狗早就係澳洲幫一員啦

莫雷拉14檔都攝到埋欄咪就係多得有啲人攝都唔願攝一鳩頂係三四叠全程潰敗

群埋唔應該群嘅人

一定係雷啦

momentum大師 莫雷拉

狄狄啦，懷才不遇...
而家終於有出頭天啦掛

無耐既意思分分鐘係日本番黎之後

勁少d 谷草外檔一zip zip入黎個d

垃圾連達文都偷到師

屌你老母咩牙國都無埋好難賭呀

季初 帶榮來 贏嗰場真心勁

佢未跑馬已經識偷位啦

1檔10疊轉彎

唔理conduct 一定潘

DLLM 沿途3疊

今季有隻王者再現，不過多得直路其他馬撞嚟撞去先贏

佢老婆肯定俾佢打到仆街

禾道駒莫雷拉果場直頭經典

我真係覺得潘

柒頭爺爺贏2200 個場個d神級騎功真係無見過雷拉有

幾年前有隻 x趣 睇到呆曬

上次又係谷草
又係4月份

王者再現個場真係好勁
無得反

有人話係打老婆

係啦 雷神呢幾季識做左好多
仲敢拋黎你潘10幾場呀?
得閒慢下閘，得閒又整日谷草0win
仲敢同你場場剷入黎呀?

寫新實派 里見皇冠 都係經典

二話不說 有膽冇腳啊 二話不說 4班超啦CLS
係練果個玩唔玩架姐，上三班 就玩架啦

興趣?

好似係，記得係尾場

蘇笑輝都得啦屌

有買富高就fat fat
兩老死埋Q都唔買
嚟緊星期日又出
睇佢點玩

今年大家覺得有咩邊場神級騎功

我先 莫雅贏勝感

第一季騎贏 海嵐一號 都係好癲

Legend

btw，利敬國打老婆真有其事?
我冇聽過既

講走位, 最勁梗係田雞, 等隻馬幫佢搵位

今年三大扶手棍
杜友 韋達主帥沈拿 牙國
仆街依家走撚哂
巴度 巴西龜又走撚埋

我一定係雷拉王者再現

唔知, 大家都係估估下

第一二季黎
跑谷草d走位勁到痴線

合埋眼買2-3隻都有錢贏
唔撚駛度

潘狗應該係上季威進駒

似刑事相關野啦
不過刑事相關，報紙應該唔會賣

雖然佢永遠都係蝕住跑但有時未必係壞事
至少保證望空，同埋有啲馬真係靠佢果股蠻力砌上來

幸福笑容

我覺得各有所長，所以點解有時有d馬係得潘贏到，雷神唔得，或者相反
潘步速智慧，掌握隻馬發力點係好勁
雷神係陣上取位攝位d反應好快，判斷力強

潘頓及時行樂果場都唔弱

雖然唔係贏、但今年騎功深刻應該係莫雅勝得精彩，人馬合一，全程三疊入直路都撻得著隻馬，仲要叫200米糊，當今得莫雅先做到，根本已經將勝得精彩最強個面show咗出嚟

最誇張係 高大威猛，泥水潘頓可以差咁遠

莫雅天下第一

（轉播賽另計）

首飾太陽三冠頭2關都係明贏莫雅

利敬國好大粒花生，btw 得番咁小騎師都罰咁重

敵不過洋腸

勝得精彩直程水都冇游
應該下季見

收到風咸華好傷心

呢場咪又係靠做
兩隻走，競駿飛鷹走走下唔走

應該好大件事

已經唔係罰咁簡單
如果真係釘，之後都唔會再見到佢

佢啲推騎有姿勢又實際
食哂落隻馬度

嘩，竟然有田草5班1000

勝利威龍跑第六無pla+150

潘頓忠心勇士第3

所以一直都覺得佢已經騎晒幸福笑容俾大家睇，根本無跑錯，又係show晒俾大家睇

順勢寶 世凙之星 活力小駒 開心好玩

大家補充下

周俊樂跟邊個
邊個紅跟邊個既話，就姚本輝

國偉一嚟香港咸華就開始吹奏

咁下年笨輝冇子彈佢咪大鑊

田泰安 旺蝦王

莫雅騎馬真係好撚好睇
上年噴火龍
今年勝感勝得精彩嗰場

葉xx

喜喜寶唔放頭

漸信龍駒宇宙大船

叫拿蛇拎番張gif出來

牌照委員會今天撤銷早前發給利敬國的馬會騎師牌照，即時生效。有關決定是基於個人行為相關事宜作出，並不涉及任何賽事策騎或其他與賽馬誠信有關的事宜。

咁講

莫艾誠勇敢傳說

北半球有莫雅，南半球有布文

放心啦
源源不絕

咩事？

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
衝亞 FRUSTRATED C218 羅富全 06/04/2020

講完同冇講冇乜分別

你唔知，我唔知，單眼佬都唔知

莫艾誠仲有超凡夢想

準備成份糧買潘頓

仲有極速駿馬頂撚住

話唔定 百寶袋 R1 補出呢
漸信龍駒 初出都睇好高...第4...食唔到冷P...
而家仲未嬴CLS

肥鬼佳景福星又增程1200

今日快跳完之後即退

細聲D

乜鳩收到份唔想要嘅禮物就打老婆

Cls

除非好似六爺咁

場新馬賽隻隻都咁垃圾

有冇片
世澤之星嗰場

共創輝煌

肥鬼

潘課課摸住
肥鬼部署咁耐等呢場
百寶袋唔好補出嚟呀
為咗攞保護權先報

百寶袋補出到1600縮1000係咩玩法

講多啲

同隻影疾一樣大外欄吉曬，但死等入面兼最後唔開鞭

屌，諗起買錯老豆買錯psp被打潮文

其實跟中下游唔係仲好咩，應該會多d機會

羅富全係好多好馬但好馬都唔到陳嘉熙騎

攞保護權咋
補得出嘅話求其話食慾不振再退出

牙國係咪想要SWITCH大電版
老婆買錯LITE比佢

跟中下游咪盞騎埋啲下欄馬
比你跟霍清跟叻廐...係，佢可能比好多馬你騎
但啲馬都贏唔到，對見習生來講點鍛鍊騎功同信心

發財寶唔放

睇下d繽紛遊戲點發揮先
都要對馬主交代到先得架

法包

揀得正呢

六爺唔識教人騎馬都係一個主因

全哥淨係搞佢個仔啲蘇州屎都已經好唔得閒
徒弟仔仲要唔生性

綠帽？

[翡翠綠綠色勇駿] 四月八日谷草八場賽日討論區III

潘x？

Cls

原來香港而家無晒南非幫了

我達

十三

講騎師

屌場四班1800又係火百合醉醒神呢d

田雞

今日好難送外賣

佢個仔眼光咁好買咁多貴價水貨返嚟
得失咗唔少馬主啦

毛里裘斯

落雨炒蛋

啱啱放番夜晚個更出去 不過有時就係唔夠時間..

細細個已經係南非學騎馬
南非發跡

老豆開倉得兩三年就自立門戶整間LOR BLOODSTOCK學人做馬販

我的國